收 microsott, apple 皮

用 linux

一方面鼓吹os多元化, 另方面叫人收皮一言堂，啲邏輯勁到

Mr.A有冇諗過用linux電話

夠多元化未

Sorry仲用緊punch card

幾年前用過 Ubuntu Linux
但係要用 printer print 嘢同打機唔打便
用 Google Chrome 上網和 word processing 就一樣

黃絲：黑警正仆街
藍絲：打你兩棍，就話人仆街，一 d 都唔民主

有

要剔除Deepin

求出處

thx